(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

第一次整整得唔好請見諒

如果有其他都可以講底 我盡整
長輩圖生成器網址:

大家都可以自己整

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

pish長輩圖

其實啲廢中廢老開始唔睇依種style既長輩圖

914天水圍 915港島
914天水圍 915港島
914天水圍 915港島

咁而家係點樣俾d例子 我update下

914天水圍 915港島

914天水圍城
915港島行街，國際民主日呀

Lm

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

send比身邊嘅藍絲睇

和你推

915 要人

手足們加油!!!

push

Good job

文宣加油

小試牛推

P牌仔推

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+港島行街（國際民主日）

夠肉酸，掂呀！

914天水圍 3pm
915銅鑼灣 3pm
五大訴求 缺一不可

推阿

正野

要印出黎貼係連儂牆

就係要呢啲

今日幫你痴大埔連儂

721 811 831 推

夠肉酸

連拉伸都整埋，好專業既唔專業

推

五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

下次全部簡體

好耐冇見長輩圖

612 721 831
915行街

推呀 915見

up

推推推

第一張曲到差啲block錯你

推

見到精神為之一振

好正

914 天水圍親子遊
915 12:00英國領事館
915 15:00 銅鑼灣再集百萬人

915國際民主日

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

[乖孫入] 寶林眾生相 係時候做乖孫喇！

呢啲時候用就一流

拜託大家share 岀去
貼連儂牆

我地冇休息嘅藉口
我地冇得再輸
今次係最後機會

睇完一生平安

Push

大力一推!!!!!!!!!

915!!!!!!

第一張同漒水唔係好掂喎，其實係想表達咩？

我睇第一張變左因為黃絲無中生有之後格硬要求黨鐵畀cctv，所以藍絲應該幫拖反對交cctv

漒水果張咩人都唔講 覺得你係想講件事係黃絲做既

thank you bro!

Jeng 不過驚鏹水彈個張d人以為係黑衫做 講返清場好d

幫推

要求iphone巴打支援

推呀

915, 維園見

再改改佢俾多d意見我

頭兩張同最後一張整得好好，簡而精。

好 等等改改佢

pish!

好人一世平安

我愛你

可以再肉酸，彩色字

支持

會唔會整綠卡文宣比藍絲
一齊賺黨鐵賺到盡
唔可以執輸比班暴徒架嘛

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

辛苦了
受小弟一拜

好似進化左啦啲長輩圖 類似幫港出聲個啲

有圖+偏頗大標題+ emoji

一陣印出黎中秋周街貼

支持長輩圖
樓下自從少左長輩圖
即刻冇乜廢老再睇

叻

手足加油

等我參考下先

可唔可以試下整藍屍組織文宣生成器？即係有佢地logo做底既圖上面自己加字

721

文宣戰

整左好多求幫印幫貼

大家推行動post/文宣post上熱門
對手既本地/國際fake news文宣好痴線 唔好睇小

個生成器本身網上有小弟無咁嘅能力 招攬其他有料巴打

其實唔差，你個風格岩晒長輩。

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

即刻save 底

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 share 岀去

整得好靚

915推土機出動

支持 依家冇乜長輩圖

好人一生平安

大大力推

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

Pish

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

大家一齊air drop俾人！

係囉，其實啲廢中廢老開始睇邊種長輩圖？

生成器

多謝樓主

香港人真係好有創意

終於等到，加油

咁佢地睇緊咩?

港人講地果d?

Tui

正

攞

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

721
811
831

G持

幾好
d傻9藍絲實分唔到

pish

其實簡單易明就好

好玩

好有用呀

辛苦樓主

黃屍好過份

多方向文宣都好重要

推呀
不過簡體好似更好

嘩，等左好耐啦

推 長輩 好耐冇睇圖喇

其實
長輩圖都進化左
可以靚少少!!
字體清楚大粒就可以

P.S.工作上對唔少老人客

必推文宣

好耐冇見長輩圖
呢期玩外國server多
差啲唔記得呢條戰線

求整埋831長輩圖！ 好多阿婆阿伯唔覺得831有死人！
[文宣］需要831長輩圖！

我覺得可以再色彩斑斕啲

要推

我老母好buy

長輩圖真係好有效
大家要多d用！！！

。

915行街
612 721 831

推啊推啊

914 915

屌 孔子果張好屈機

多謝巴打

字體顏色有d核突

推!

中秋和你牽

九月五日？

今次好似直得濟, 有無D再改良版

Push
支持公開CCTV, 成立獨立調查委員會
還我警方公道

貼連儂牆

推啊
對家而家好多

thanks ching!!!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

原來有生成器
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

終

於

push 加油!

勁揪
呢啲最岩廢老睇

係要彩print定黑白

巴打好勁！

有少少殘體字更似

做得好！

整得幾好！

推！

終於出現番喇~~~

唔好淨係推呀 記得share埋上所有親戚藍絲gp

痴撚線可以自己整

似樣 加啲嬲嬲emoji 就更似

字小d會更好

冇錯
我就係要呢d

831

善用airdrop

好靚

幫手整完貼上黎
大家揀下唔同版本

深藍whatsapp gp (我老豆入左去)係不停有新料

可唔可以教埋班廢老咩係民主

Good save 定先

岩岩整多幾張 大家岩就拎去用
但鴨脷洲個張未諗到點改

轉頭airdrop

最好彩print
就係要色彩繽紛先吸引到老人家睇

正呀

多謝做實事兄弟，一齊幫手轉發

月餅果張

拉圖拉到變晒形都學足

文宣po推推

鴨脷洲嗰張，好啱用嚟send畀啲on9 C9

明明長輩圖勁有效

多謝手足

集中推831太子、915銅記！

今日中秋一齊出街貼佢老母

要用簡體字

做得好

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

連儂牆要人

啲色好難睇
老人家會1好花

好正 快d印出黎貼

Help u push

推上去 721 811 831

p

貼街貼街貼街 831831831

連儂牆

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

呢度都有
藍絲文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

大家一齊去貼連儂牆

識野, 拉番D藍C番黎

好正，都幾易用

push 推

超級推

已經拎左黎用

Very useful

[DGX團隊]《願榮光歸香港》正式進行曲版 《Glory to Hong Kong》Formal March Edition

612 721 85 811 831

高汁 pish

推行動post
多你一個好多

月餅果張好有FEEL, 壓扁左幅圖

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

終於有啦

月餅嗰幅經典

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

推推

震耳欲聾

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

915

推啊

推 airdrop

長輩圖

不要停止文宣唔該晒巴打

文宣啊啊啊

Push
各位周街貼

推唔郁都推！！！

唔推垃圾/分化post 只推有用post!

主力(排名分優先度):
*行動*
唱歌無問題 但可唔可以再進一步

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

繼續做

自推

*行動*
唱歌無問題 但可唔可以再進一步

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

等咗好耐啦，好想即刻瘋狂轉發

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

915 12點英領 2點半銅鑼灣

印晒出黎！

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

***行動***
行動大整理

(好撚重要)司法覆核 不反對通知書

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

***眾籌***
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

***其他***
[整合] 葉虎門資料整合

唱歌無問題 但可唔可以再進一步

831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

721 811 831

Airdrop 呀

推 貼滿全香港